如何檢舉翻牆的中國網民？這招幫助他們找到回家的路

台灣濕鳩標題黨，岩岩試左舉報一件睇下work 唔work

睇d中國網民留言真係好嘔心，完全好似活喺自己世界，眾人皆醉咁

留名番公司試先翻牆睇YouTube啊拿

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

送返佢地返去共享中國人嘅榮耀

YouTube 勁多支那寶寶，送佢地返去啦

好多網軍黨俾佢哋翻牆

浪費中共資源調查

lm Twitter全部五毛

今晚返去篤哂啲youtube強國飛機片先
再隊埋留言班蝗國人

頂lm

將個5毛list upload上去得唔得？

試下，貼連燈條link 上去

希望可以剩係揀返啲病態留言既人去舉報 其實都有啲正常人想睇真。世界先翻牆

正常留言嘅都好難分到係支那狗定馬亞人

Report 敖廠長

咁鍾意用ins啊嗱

翻得牆果啲5 毛都係支共人 , 咁天真做乜 ?

report曬啦 馬亞人同你有親咩

認同、光頭賊點可能咁多view

China Uncensored 咁高質都冇

唔係個個都係5毛嘅，有d 係真心膠